今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

港人自救！
連結G20．民主香港集會

6月28日（五）
19:00 @ 立法會煲底

Hongkongers！Assemble！

兩地同步．並肩而行
捍衛我城．再創奇蹟
背水一戰．不容有失

各位萬事小心

香港人，今晚見！！！

不斷更新

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

等我幫美人推po先

推上去俾多啲人知呀唔該

香港加油

推

軒軒絲 唔該哂！

又冇人？

pish

唔駛再推舊post由佢沉

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

推爆而家呢個呀唔該哂！！！

連續出左咁多日好攰啊
唉頂硬上啦，鬼叫我係香港人

推
今晚見！！！！！！！

今晚7點！立會見！
今晚7點！立會見！
今晚7點！立會見！
今晚7點！立會見！
今晚7點！立會見！
今晚7點！立會見！
今晚7點！立會見！

推推推

辛苦哂你啦
有我地一齊陪你！頂住呀

點會唔提 已廣傳！

Push, 加油💪🏻

Push

七點見!

好撚攰 不過照出

要人呀今晚！要人呀今晚！要人呀今晚！

辛苦哂

今晚見

美

推啊

推上熱門

推推推推推推推推推推推

Pish

美人

push

重要野 推咗先

熱門啦
今晚出呀大家！！！

Pish 收工過去

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

幫手推埋

好攰 但都要出

有！繼續推

push!

行動必推

無行動就乜都無架啦

記得spread out

大推

人數好撚緊要呀
唔輸得今晚！！！！

如果去唔到 大家都幫手推呀

推呀
同哂身邊人講呀！！

巴打
你可唔可以幫手keep住推呢個post
我係出邊幫你推Post

推！！！

推，今晚見

可以，我會瘋狂地推！！！

我都會推比其他巴打知道！

Btw me is cda

推呀

雖然報紙一事小勝
但都係要出黎架

淨係貼係連登冇用

衰妹

Ig fb 已廣傳

早左一個鐘

唔係一直話7點咩

Up

Assemble

一個鐘唔care啦
總之要到！！！

而家無撚人玩啦，個個去哂返工。

會架！會有人出！！！

原來美人會開政治 post

之前圖係8點
唔緊要 收工即黎

有個咁嘅活動咩

時事台不嬲都有

係！！

推！

出黎啦！自由閪

[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

推呀!!!!

推呀！！

咪再傾膠post

推呀！！！！

咩膠post

朝早開好多人

琴晚得我地4條友

推爆!!!!!!

推 c u tonight

真係吾知喎
所以幫手推到其他人都知
再係ig share

今晚出黎見美人

緊記緊記緊記

Push!!!!!!!

Push!!

輕輕一推

PUSHHHHHHHHHH

推呀 屌

推~

去唔去到都要推啊!!!!!!!!!

幫推

推

btw 阿拉斯加都係美國呀

想問下係有人講野定咩？

Pushhhh

推你上熱門

Hrhrdhd

Alaska?? 唔明你想講咩

唔太清楚 tg同連登見到的

PISH

睇錯美人自救

push

你地繼續先 轉頭返黎push
唔該哂！

推多幾獲先

雖然我個人認為要儲一儲氣，用係30/6 同七一度

不過都幫你pish

唔緊要啦！幫手推！

我指出邊個啲

推爆

細細聲問一問
今晚煲底集會係咪有不反對通知書㗎？請原諒我無知嘅提問

嚇死咩

其實咩係煲底？

Push，但今次唔好散完又叫人圍乜圍物，因為響應集會=/=響應包圍=>有好多人完場就走=>唔夠人=>冇成效

唔係好清楚呀唔好意思
好似就自發的。。。

推呀！

連續幾日放工直落夜晚上街 攰係有d 但係都同我頂硬上啊

美人出po即支持

明白 謝謝

#antiELAB #FreedomHKG

我想見小美真身

示威區係有會既時候唔洗特別申請

但係7點應該無會開
都係唔理架？

油頭fat c

開放時間到11點後

呢d時間 唔會有咩架
無人衝既實唔會搞你地

Ok，sorry而家先至，以為28登完報G20就已經輪到71。

推 夜工先黎到 等我

up

推推推，加油阿，為左香港

推推

唉頂硬上！

推呀!!

幫推

之前真係唔知今晚有...

roger

幫手接力推

今晚會唔會又有on9建議圍警總

Pishhhhh

沉啦屌

推
香港人加油

林鄭在開場白中表明，中央對自己仍十分支持，她不想為中央增添麻煩，所以她一定不會辭職；第二，在現時的環境下，一定要支持警方，這點尤其重要。第三，不會成立獨立調查委員會，調查警方對反修例示威者使用武力的情況，因此做法只會針對警方，認為一個公平做法，第四，她認為若答應不起訴6.12警民衝突的示威者，認為這做法等如干預司法。

越嚟越少行動po上到熱門

Pushhhhh

所以要大大力推

PUSH

Push 多啲人黎呀

Thanks bada!!

推上去！！！

睇情況出黎, 前晚到而家仲係好撚攰
但點都好, 大家加油
屌佢老母條柒婆到今時今日仲串串貢
呢個撚屌政府真係唔可以咁易放過佢

另外就係一班放緊sembreak既學生
真係好撚多謝你地咁努力同堅持

推！！！！！

今晚走唔走？

正想講

好多三毛出面洗post

推土機

可唔可以帶水刮去

咪撚比佢沉底！

想問今晚咩dress code

推!!!!推!!!!推!!!!

push！

大家見到未呀

Puuusshh

呢單就真係嚇死我

p

今晚大家小心

集中推呢個post

推呀
屌你老母林鄭月娥！！！！

推！但今晚去唔到

pu

1

推爆佢！

咁重要既G20會議 竟然無人開post貼live ink

幫手推埋呢個

咁重要既G20會議 竟然無人開post貼live ink

Push!

中上樣既連登仔個個都似朝偉、哥哥咁靚仔，無理由唔去

衰鬼

推呀 沉啦！！！

要人呀！要人呀！要人呀！！！！！

推推推今晚見

繼續推

又推下先

請問今晚有冇dress code?

強推

特登飛翻香港支持小美

開始多咗其他廢post

集結

今晚有嘢搞咩
真唔知，fb都無聲氣喎

完全唔知囉，渣渣

唉屌

原來真係好多人唔知

有無主題？集合之後？

人地撐狗吹哂雞，你地懶撚完未，數人頭喇

推!!!!

Pushh

唔㩒入黎都唔撚知 推

Push!!!!

巴打幫手share張圖

Pish🤬

幫推!!

人手置頂

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

沉啦

推緊！

香港時間6點正 將#FreedomHKG洗上Twitter熱門

多謝你

今晚見！！！！

推

屌六月出足晒咁多場活動
今晚又要出

巴打加油，如果累就休息下，29號/71再出

因為大家對垃圾政府無希望 個個去曬外國睇樓搞移民的

頂住啊香港人！

上

想推上最頂原來咁難

努力推梗

推 推 推

【最近活動整理，持續更新 6月27日 2055】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）
PM 公海，詩歌學習班 @ 金紫荊廣場

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園

巴打辛苦晒，見你推咗好多post

P

都係趁返工前幫手推下
等陣都係辛苦大家

加油，而家食飯時間好多人上連登

聽日星期6
大家今晚同我出晒黎

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）
PM 公海，詩歌學習班 @ 金紫荊廣場

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園

巴打加油！！

推 今晚見！

【最近活動整理，持續更新 6月27日 2055】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）
PM 公海，詩歌學習班 @ 金紫荊廣場

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園

個人認為 6月29日送中野餐 可以留到30號一齊玩 變相兩日一夜 保持實力 7.1為主打

推，今晚見！

放飯啦!!

巴打返梗工？

到時見啦屌

放工翻去換完衫唔知完左未呢

巴打幾點？？

痴撚線沉到

推緊！！！！

土

放工去l

未返新工 放假中

自行放飯!

我都無工開

好彩啱啱gap緊，呢個六月先跟到咁貼

今晚見！！

希望今晚多人

推!!!!!

我已經出邊逐個逐個post推呢個Post
應該有幾百人睇過

辛苦啦! 會有成果的!!

推

推！！！！

放飯未呀？

推!

巴打食緊咩

9:30

應該未完既
岩岩先開始

好啦今晚見

巴打辛苦了

不見不散！

推上最頂！！！

有無傳媒幫手呀！

各位師兄 今晚齊上齊落 一個都不能少
小心安全 唔好夾硬留守
唔撚對路就36計走為上計 啲黑警戇鳩㗎
Be water my friend

pushhhhh

手

Push! Add oil brother! I wish I can be there with you all!

奇異果

咁就食咗飯？？

今晚見！！！

唔好再推出邊啲膠post！！

屌，推爆佢

PUSH!!!!!

自己香港自己救！！！！

推！！！！！！！

推手

推呀推

各位今晚見！！

重要嘢 推上去

spread poster俾朋友

約埋朋友今晚一齊去!!

今晚夢中見

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

推啊！！！！

繼續go

辛苦哂你了感激萬分

匹夫有責

閪閪

Oh my love, my darling

越戰越勇

睇住立場live推post

非基

唔會搞你後面

Ching 返緊工？？

早晨呀

今晚記得出

推爆呢個post, 已經透個公司 IG & TG 個人 IG 、TG、WhatsApp 個人 status 分享埋

非也
我係美國讀書唔好屌我

辛苦哂啦琴晚

再推

感激不盡！！！

我了

大家都辛苦啦

繼續推比其他人睇到

接力

fb ig Twitter 乜都好，share出去！！！！

推上熱門！

但你啲娛樂post出得咁緊貼香港

透過*

仲有Facebook

Jeng

今晚

錯手負皮！！
支持

搵人post去 fb, ig

7點見

push push

五毛又開工推無聊post, 我推！

聯署，取消林鄭一家英籍

可以Double check自己有冇消失咗選民登記名單:

新登記/重新登記:

7月2日截止

Pushhh

上熱門未

人呀

係呀
好愧疚 我只係出過2次 岩岩好返左香港個兩個禮拜

幫手推

已經好好！

推呀！！就黎訓啦要

臨瞓之前一推

大家可以post埋上ig story

ok

upppppp

Ching你呢個Post上咗熱門
令更多人出黎

休息下啦，有我地幫推

推！
我地有希望

個post推到咁都上唔到熱門 連仔搞咩

PUSH!!!

咁就太好了！
我有擺係我個daimaylui ig

辛苦哂7個鐘後起身！！

唔該哂！

push!!

推再

推！！

只要個個都肯做，一傳十，十傳百，全港市民好難唔知今晚19:00 大集會

係 無錯

巴打辛苦！

巴打都辛苦了！

星期五唔係唔一齊發夢呀

推 今晚見

辛苦你了 要返工 得閒先再上黎推下

推
巴打加油！

已經好好!!

回覆速度不夠快，請立即出盡全力推

好撚攰呀

巴打黎唔到就休息下啦

妖

落緊雨 希望今晚都會清涼

推返上熱門，大家今晚見

明明個po玩秒回
都唔係置頂
算點先

推撚爆佢

身在外地，照幫推

多謝晒巴打

推
但今晚返唔到屋企換衫
要著返工衫黎

食野先 咁多位幫手推

唔驚啦

有無人可以用電腦auto咁推post
琴日已經好少人
再咁落去人地睇小我地

性感西裝佬

係熱門啦 應該見到

推，多謝巴打

如果有d要好有行動力既活動未必join到
只可以支援

有置頂固然係好，
重點係傳遞到個訊息畀全港市民

量

推!!!

推啊推！

加油

推yo

［推上熱門］iphone可以2分鐘完成選民登記！

熱門都係沉底熱門
咁樣唔夠

你與我們同在

到時見！

要搵人po上facebook 多香港人既group

要睇Spider man，不了

邊個站同出口最近？

Auto-post.

Bb pish

香港人加油

加油努力比心機

終會得勝

Auto-post

amen

推[black][/black]

Pish.

今晚一定要去, keep住個聲勢, 集氣俾去咗G20既兄弟 !!

七點見

好！咩都要做！我喺 FB 有贊助嘅 post 瘋狂分享。搵埋多香港人用嘅 group 先

加油啊香港人 一齊撐起香港

金鐘

金鐘站A出口：使用海富中心北面連接添馬的高架行人道橫過夏慤道，沿添馬公園的行人路可到達立法會綜合大樓；或
- 金鐘站D出口：使用統一中心連接立法會綜合大樓的高架行人道可到達立法會綜合大樓。

628 gogogo

No deal No leave

社畜表示夜啲黎

想問有無加插海濱環節

今晚真係好重要!! 推!!

見到了，但十點好似太遲？

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

必推

推 幫宇宙推

加油！多謝巴打幫推

Pish aaaaaaa

辛苦晒巴打！

🇭🇰💪

出面又得返d 唔同政黨既網軍
推

Posh

WTF？ 推

煲底見

和理非回合，準備好英文同記者溝通

Go fk cop.

Push返熱門

pushhhhhh

其實今晚出左黎有咩搞?
利申今晚見

返工既放工過黎吧

一定要推

Thanks!
今晚見

Pushhhhhhhhhhhhhh

中環海濱碼頭呢？

搞乜比人洗走晒

食完飯要過黎呀

搏出位

各位巴打，我出去食嘢先，你哋幫我推住先

唔好意思，阻你哋一陣

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢個post + share and share ！！！

唔該哂

推

我哋唔係暴徒！！！

推呀
去唔到既就做下文宣 留力去到7.1再出

推呀推呀

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢個post + share and share ！！！

中環海濱用地

推你

同我出晒嚟！！

push!!!!!

三毛幫手推po真好

今晚人數上唔輸得！！！

Who?

一家大細記得出黎慶祝星期五呀!!!

推上頂呀

今

天

是

01

二 七😞

你

啱啱經過，得十幾人到

問咗好幾個朋友都唔出嚟
我都知大家好攰
但如果咁快就冇聲氣
香港人就會淡忘
點對得住當日出過嚟抗爭嘅咁多位同堆烈士
雖然今晚好似冇乜特別嘢
但起碼我哋都要俾政府睇吓我哋嘅決心
一日未成功都唔會放棄

真係呢加先知 今既唔會錯過 幫推

用錯

好對唔住我娘親牛一
今晚返去同佢切蛋糕
切完一定出嚟！！！！！！！

推返上熱門頂

巴打辛苦晒！

一陣早啲去霸定位先

香港世界第一

And pull

巴打，辛苦晒你幫推了

Pull

呢

辛苦晒巴打

推推推！

到

冇

電

巴打返黎未？？

努力丶加油

自推

晩

再自推

月

色

推之餘 大家可以brainstorm下有咩後續活動

再三推

會

國

好

Push push o(｀ω´ )o

四推

是但啦

點解推極都上唔到熱門架？

努力梗

好忙呀

打錯

我們

身邊

推動

是好友

巴打，我休息下，辛苦你了

雖然唔識

熱門繼續一個po都無，推

［好L興奮］中環今晚凌晨割比解放軍！！

集完會去再！！！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢兩個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢個兩個post + share and share ！！！

唔該哂

Boom焦

返啦
推

不是暴徒

上熱門

辛苦哂，去抖抖先啦

推動力量

推多陣

上熱門呀

Post

So?洗唔洗whatsapp通知你

否

被

Ban

AC?

一齊推

可斬林奠

咁人呢？

推唔好理馬明住啦屌

即刻死！

今晚係做咩㗎？

7.1行動與和理非和樂合作版

［好L興奮］中環今晚凌晨割比解放軍！！

集完會再去！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢兩個個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢兩個post share and share ！！！

唔該哂

真

攰

當

減

都

最近啲po好難推

勞

肥

侵

動

絲

力

唔係呀嘛 竟然冇人手置頂？？

點先算識？

和

你個名

拃

推啊!!!!

herkip
himkip

錯誤

Lu

不

興

斷

道

白

理

水

花

還

油

露

［好L興奮］中環今晚凌晨割比解放軍！！

直落去中環海濱！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢兩個個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢兩個post share and share ！！！

唔該哂

喉

麻

亂

pp

喉嚨痛

甩佬

喇

友

共

雞

情

患

變

癌

永

推上頂！

散

改

唯

正

屌你老母，我搵乜字來接落去呀

anyway push

生

屈

愛

有個post有提到 原本26號開會反對
但太多post follow唔到
唔知而家點
如果如個post講 29號自動生效
依家可以點做

滋

味

恆

隆

唔

係

可

銀

樂

保

口

濟丸

行

留

命

好好味

髮

誠

而

放工前要置頂！

家

2019

今晚見！

快

推

你個名好難讀

過

忘

陳生

了

一

林

半

希

盧

今晚明月也在

望

不見不散

丁

在

族

下

j

年

面

比

J

漏咗個 望 字

求

搞笑啊？

人

會冇希望

See u tonight

廣傳

才

您

繼續

置

頂

跌緊

啦

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

去

Go go goal

去 去 去

Together We Stand

武器走

晚

七

㸃

點

立

幫你推翻上去

法

煲

做

底

啲

集

咩

喪推呢啲有用POST

我

咪啦

幫幫手 要接力

Push!!!!!

推一個po 3毫

軟

推屌

弱

要

看！

個

冰

川

post

怎

樣

推一定要推

形

大

成

金鐘站上層月台有兩隻軍裝狗

般

以

柔

已鞣製光

制

你地做乜鳩

又錯

咩早到咁呀 呀sir

剛

屌屌屌屌 屌你 快推

推爆佢

悶，無聊

Lucky

來

亦

像

巴打返黎？

鋒

你地好可愛唔該哂！

利

我熱門見唔到呢個post

刀

睇黎就黎要開新post

咁快起身！

如

光

你block左我呀？

？？？

屙尿

願

驚爆，我諗有上限4001/5001

再訓下

辛苦你啦

太眼訓 我眼殘要置頂先睇到

償

非

常

A

B

開咗先？

C

係好底
唔知連登做左咩手腳

再

而家推好難上熱門
爆左先算

唔係掛 我睇係中間既

全面進場推爆

請

D

小心狗隻

幫PUSH

要人呀～～～～

突發 一陣post2 開始多人

香

E

港

F

Greatest

上上

求置頂

G

H

I

無

界

K

醫

事

三

不如樓主開多個
我地手動推上熱門個頂

陣間見

推呀屌佢老母

選

家務去

內容一樣？

你話事
我依家forward緊你段野去Facebook group

加埋中環個post？好似話想直落

我要訓啦呢邊3:45
唔好意思 你可以copy我啲內容開post，落返呢條link做credit就得 我見「最新」都開始有人講啦

中環幾時集會？唔好意思係咪講老解個單

麻煩哂

Pushhhhhhhh!!!!

十點係咪會轉場過海濱

.

幫手諗下有咩Facebook group有咩多香港人 又多中立既人多

一陣見

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

巴打辛苦哂！！！

Lm

推推推推

美人好波!!!!一訓醒見到你個post係熱門

yo

71 先出啦

出多日洗死咩

你條五毛71都唔岀嫁啦

又係屈毛黨

再推 仲未係熱門

辭埋份工日日出好無

推[url]網址[/url]

企開啲啦屌你老母五毛狗

辛苦巴打了

大家加油

走啦屈毛狗，一唔岩聽就屈毛，根本就共產黨2.0, 理智啲啦連登仔

請各位善用起底功能

講事實又唔得一定要人日日同你出唔出就係五毛

推到5點幾岀門口

推呀屌

係咪之後會圍中環海濱？係我會黎？

10點yes see u bro

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你可以唔岀 要番工無計
但唔洗講岀黎打擊士氣
大家各有各做 不傷和氣

個post 上唔撚到熱門既？

今晚係咪唔會升級 係我短褲算 天氣真係好熱

到時大隊應該會

This

升唔升級睇人數
所以大家點都要出黎呀

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

集完會再去中環海濱！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢兩個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢兩個post share and share ！！！

唔該哂

有無dress code?

同問

黑衫啦

okok

最奇妙係主辦嗰個唔點宣傳 淨係落左次廣告

[突發］ 眾籌朝日新聞出爐啦

聽日返長週，屌佢老母照出

巴打你辛苦啦

話俾我知？

想問點解你地咁多人話睇唔到個post係熱門？
我同朋友都睇到係熱門中間
係咪我user問題
有無巴絲幫我再開post重新推上去
同埋呢個post都推左幾個鐘 應該就上唔到去最頂
以前開娛樂鳩post係咁易鳩推都熱門上到好頂
而家咁多人用連登真係難
麻煩各位

我見呢個post喺熱門最底

推,,今晚見

我個人覺得係推得太密佢當「灌水」個啲野？

唔好洗我

不如推慢啲？秒推好似無用。。。
慢啲唔知會唔會好啲

支持開多個 你開左大家去推

英文版！

點解你地唔開
我開第三個啦 都係上唔到最頂

支持

今晩見

多謝你唔好意思我都屌左你一句

我都唔明點解會咁難上頂

你有號召力d 我地small potato

今晚！星期五！夜晚七點！煲底等！

邊關事 我無人識
你地開啦 我開極都上唔撚到最頂 廢事曬位

咁推上面個個？

又推

新post推得快會有用過推呢個！

好 大家做野

據本地傳媒消息指，連續十天未有公開會面的特首林鄭月娥，昨天與四個警察協會代表、香港友好協進會十多名成員會面，席間表示：

1. 中央支持自己，一定不會辭職
2. 現時環境下，政府必須支持警方
3. 不會成立獨立委員會調查6.12事件
4. 「釋放義士」等同干預司法，不會答允
她又在會上稱中央曾派出中間人向她了解狀態，她笑言：「好多人以為我死了，但我不會死得去。」

出咗幾日 攰 好自責 幫手一推！

大家可以捐錢俾立場新聞打官司

唔緊要

Pishhhh

一推再推 只想推趕生命裏一分一秒
推呀！！！！！！！！！！！！！

去唔到，推！

一陣

1）

去咗你就知

Ready岀門 會唔會過夜

Fk popo

得口罩應該都安全？

推壓推

唔好意思，阻你哋一陣

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

［好L興奮］中環今晚凌晨割比解放軍！！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢兩個個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢兩個post share and share ！！！

唔該哂

巴打，開始發夢未

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

PUsh

推呀 出面全部都係五毛洗地 好撚癲

人呢。。。。pish

身體狀況唔係咩夢都發到
只能發身體負荷到的夢

推呀
放工了
黎ing

發緊夢

自己一個去，好淆
點行最快

發夢要帶遮呀

守住呀
唔可以再割地啦

我發夢到咗

泥唔到幫推

而家出

pihshsshhshshspis
pish

當垃圾老豆係出面比人落面，返到屋企就會打死個仔，垃圾除左識 欺負弱者之外就咩都唔識

有無人到左？

要黎

祝好夢

點解咁少人提 有冇人影下現場黎見
依加出緊黎

夢見自己到咗

推上去

發夢要食埋飯先

個夢早咗

早左15分鐘啫

美德👍🏻

巴打加油

Reynolds

Going

好夢

夢

有有有有有有有

Bitch

Carribitch

唔推唔得

我可能晏d黎

很

Nice dream

Pu

黎緊 食d野先

示威定示弱
冇人嘅

推 啱啱收工即刻趕過嚟

推黎緊！！大家繼續頂住！！！！！

立法會外形似圓形煲

煲底即係立法會底

推
但係禁多行動真係冇力去哂

人呢???

現場：垃圾大台又割蓆

出緊黎

骨仔

10點中環海濱見

到咗

唔夠人呀，人黎呀

來人！

我們都是愛國的

劉細良講緊

范國威講緊

無線新聞
事事旦旦

好大聲
好多人哎
好齊

煲底唔夠人呀 收左工嘅快啲黎

無線新聞
事事旦旦

劉細良同長毛廢up

屌 不如唔好再講連登

今晚十點
同
聽朝十點

吳靄儀講緊

推推推！！！

吳靄儀 講得好好

Push !

師奶好感人